宣傳部巴打：麻煩Ｄ宣傳盡量精簡

麻煩Ｄ宣傳精簡少少
ＴＯＰＩＣ加ＬＩＮＫ已經夠

次次水蛇咁長
冇事就拉極都係果Ｄ
有事根本可以袋返埋電話
ＬＯＡＤ極都得廣告咁好似

請各位宣傳部同事留意一下
謝謝